twice係kpop界垃圾 毫無實力 (2)

自己感受下

巴打兩點幾仲咁好火，其實twice 得罪你d咩要咁追殺佢地

你唔好再出聲引火咪得囉

唔係追殺 係講唔夠

好撚痴線，我憎某啲隊都唔會由朝講到晩，心理幾唔平衡先會咁

開到post2

真係好誇
仲諗住post1完就算

邊到由朝講到晚
幾個鐘就爆post
btw lm學野

我記得之前果PO幾粒鐘前開 何來由朝講到晚
更何況我地仲有傾其他團

樓豬執二攤開post 繼續拎其他團比較 直到燒著哂成個kpop

事實就係人氣同實力唔成正比
口水歌 唱歌part永遠都係咁分
主打歌黎講 每次rap都係一人一句輪住rap
Live完全係車禍 所謂嘅主唱去到其他團
最多都係vocal咋

頭先舉左好多啦已經

IU????哦~有床照流出個個呀？

樓豬無啦啦改名

兩邊都麻麻地 lm學野

你個朝早同夜晚都幾短下

多謝twice令韓國娛樂準備步入下火水

一個形容詞都要咁認真去講

唔好再鬧喇
連登愈反愈紅架

咁快有post 2

終於有人講我一直想講既野，未睇po先留正皮

竟然開post2

咁快有2
厲害了 我的哥

追哂post 1見到有啲人明明係once係到扮中立黑其他團就好好笑

source呢

痴線竟然開到第二個post

由sixteen開始有留意 最鐘意子瑜 好靚又怕怕醜醜咁好清純 但唱歌 算吧啦
到成隊twice每一個都覺得好靚 但係live真係難聽到想死
Momo係講句野都走音 mina係無氣
主唱個大山婆 其他女團是旦一個都好打過佢
呢隊野真係令我由好鐘意變左完全無好感
講真女團要有唱功 跳舞 綜藝感強係基本
成隊賣樣賣青春嘅去做model影硬照拍戲囉
完全無實力之餘上節目又唔好睇
食屎啦twice!

其實sixteen係迷有修音？定係佢地退步太勁？有fd睇完話佢地又有樣又有實力

呢啲咪叫做 食呢行飯囉
當年阿sa阿嬌咪一樣
有咩好嘈，中意既咪留意下，唔中意既咪睇過隊

肯定有修音

歌神張學友 麻煩上一上水

我係post 1果到講NCT
你又要屌鳩柒我講gay野
人地講exo 神起 jyp
你又唔撚柒上水屌佢地？

我屌你老母雙重標準啊仆街？
你老母食撚屎啦死臭西

絲打你係講緊笑咋？

Exo 神起 jyp講男人死返出去啦

人地鐘意果隊唔夠佢地紅 輸唔起咪搵野黎屌囉 踩低人地唔會令自己鐘意果隊紅d嫁喎

做得差就有人鬧架啦
冇人鬧咁仲得掂既

又想轉移視線

修音修到 live出哂事

原來實力同名氣唔成正比都唔俾得人屌

去柳熙烈寫生簿唱歌都要咪嘴
對比其他女團好似MAMAMOO咁
場場Live唱到食CD咁
對TWICE既唱功真係好失望

Twice算唔算好似Kara 咁
差咁個靠得住既主唱
同埋唔明 明明mina live咁唔穩但係次次part都會多過男人婆

唔明momo點解會紅囉
一嚟巴聲難聽
有樣有身材有鬼用咩(大把女團都有啦)

換轉如果佢入嘅係akb
只會係wfc嘅角色咋

收皮啦 前敦咁撚垃圾都上到位啦
唱歌第一句就走音 有分別咩

前敦連樣都衰勁多

哦
就算前敦係垃圾、豬扒都好
但係佢哋個故事真係好勵志
由自己喺秋葉原親自派單張宣傳變做日本第一國民偶像喎
呢啲twice有冇經歷過啊？

唔係得樣得身材 仲有跳舞 無可否認佢唱歌難聽 不過佢未至於除左外表乜柒都無

佢地練習生時經歷過乜你地都唔知啦 講到人地而家紅完全無努力過咁 如果我用志效做例子你地咪又會話佢十年係有原因嘅 sixteen都有派傳單宣傳

講番kpop啦 又關48咩事

有d懷疑佢係咪假膠 twice係廢 但唔覺得akb又有料得去邊 咪又係靠人設 握手總選呢d野賺人氣 幾百個先出到一個山本彩呢d唱得又跳得又有人氣既

佢地背後有幾努力我唔知 但我就係覺得佢地既實力同人氣唔成正比
大把團實力比佢地好付出比佢地多但反而紅唔起 好自然令我睇唔起佢地 佢地既人氣只係公司送比佢地

仲有香港台灣毒果成日吹奏子瑜真係好撚煩
明明akb都有個馬嘉伶
又唔用返同樣程度宣傳？
雖然佢跳舞+唱歌is also rubbish

有冇人post過啲mr removed片去韓網
好想知佢地有咩反應

韓飯會上 YouTube 架嘛

Twice 唔係之前台灣國旗嗰件事先紅嘅咋咩

Sixteen+cheer up+ 道歉
反而gfriend呢d有實力既要靠跌上位 好諷刺

如果睇完都唔脫飯既話我冇野好講
龍門任佢地搬

shashasha 同一招無限loop

twice呢場唱得幾正常
但係佢地隻舞會唔會太簡單

我覺得用大家其中一首 跳最多動作既舞
咁就睇得出唱得穩唔穩

我無聽淨係睇留言

正常咪幾好囉

PS:唔好又屈我係buddy

十年練習生咪係倉底貨 咁多做到主唱 其餘成員真係食得屎

好明顯唔關公司送俾佢地 明顯有觀眾緣
你睇MISS A就知咩事喇

train 左十年唱功仲係一pat 屎

公道d
志效係TWICE入面算係唱得
其他好多都雞仔聲,變相志效要carry全隊,好吃力

其他好似Sana,Momo 咁好難發揮,最多咪1,2句

客觀事實

客觀

講咗幾多次嗰10年唔係淨係練唱功，佢有7年係train演技嗰邊，練習生有分好多種嫁，講番清楚先

twice得出道歌

其餘嘅歌就企係度唱到走音

Twice

公司送左成個節目比佢地儲觀眾粉絲

三主唱只係練習生時間最長果三個
志效係七年演員/三年唱歌
我覺得揀主唱唔應該只係睇年資
應該睇天份/特色再集中訓練
好過宜家冇一個超勁主唱撐首歌

趕走曬啲主唱練習班

咁嘅樣做演員，好難會大紅

鬼叫sixteen嗰陣班主唱未ready出道咩，又冇得話取消出道

Kpop有實力又點？
根本就鬥樣同運氣
你點踩都總係會有一班fans支持
都唔知有咩好嘈

喺連登畀人踩係好事嚟，現實越踩越紅

咁垃圾都開post講 大家好得閒

利申FANS

咁都開到2

講嚟講去三篤屁

jyp 好似話偶像同歌手唔同
取向問題姐
依家咪比佢扑中左爆人氣
比人屌下實力差都合理

Diu洗唔洗開到（2）呀

咪就係有觀眾緣囉 幾多公司出節目捧旗下藝人 但係你冇觀眾緣 出幾多節目都冇用 吸引唔到人黎撐 所以咪出POST插佢地冇實力囉 但觀眾又鐘意D成員冇計架
好似見到D人有實力 但個樣你冇好感 你就冇動力撐同睇 咪所以其他團紅唔到囉

正解
真正睇實力嘅直頭唔會理垃圾kpop

咁我又唔明啦,既然你地都識話總有團係有觀眾緣,有D係無觀眾緣紅唔起.咁點解twice係kpop界既垃圾先.代入你地個說法,我係咪又可以開Po話xxx係kpop界垃圾 紅唔撚起?
歌唱實力不足係另一回事(呢樣係事實).但一個組合唔係淨係睇唱歌呀下化?去餐廳食飯都唔係淨係睇好無味啦,整到成舊屎咁比你都唔撚食啦.
紅唔起會唔會檢討下點解紅唔起先,圍爐淨係識打飛機
Once

no3b除左咪都算算地
識唱歌嘅喺AKB唔會紅 呢三個特例黎

萬一Twice音樂上走下坡 除左子瑜Nayeon 其他人應該都冇乜發展機會 日本line返日本都咁話
不過已經講到太遠offtopic左 你地繼續傾

fan base嚟計，走下坡都應該餓唔食嘅，仲要出道一年已經賺緊錢

人紅是非多
Haters gonna hate

除左twice
感覺整個K-pop女團走晒下坡

新生代最有實力係咪blackpink

M娘果班前mb（講緊道重同佢之前果堆）夠餓唔死啦 真正有啲成就嘅好似真係得辻希美
不過呢啲係大團通病黎 只能鄧filler member啲飯慘（其實我都係）
少時都比到我呢個感覺 但Twice再嚴重啲

係都mmm

其實kpop唔同好多中英文歌單純聽覺享受 而係一個視覺加聽覺整體嘅表演 所以kpop團都冇自稱歌手 而係自稱idol

視覺享受嗰邊就佔咗kpop好大比例 亦都係好多人批評嗰時忽略咗嘅一part

視覺享受包含咗公司對藝人嘅包裝、mv鋪排同場景設計（kpop mv同打歌服好多都係科幻啲同色彩繽紛啲 唔同中英文歌多數都日常生活場景）、舞台設計、編舞同埋顏值

當你欣賞緊一個kpop表演唔單純係聽緊首歌 而係一個整體嘅表演 而我相信好多人單止因該首歌好聽而鍾意 可以因爲跳舞好睇 顏值高（合眼緣好緊要 冇眼緣唱到識飛都冇用 eg.欣宜

當然亦有因為外國line而可以吸引多啲外國觀眾群（好似莊錠欣令到多咗香港人識clc

所以如果單單用唱歌實力黎評價一個kpop團就真係太膚淺喇 跳舞 顏值都係實力嘅一種

利申：冇針對邊團 係講緊成個kpop

反正我就係唔鍾意佢地拎大賞
唔好再曲線幫佢地宣傳啦 人地就黎cb
ichart又就黎變 唔計monkey3 olleh 同 soribada
akpk只會更容易

所以唔撚明佢地有佢地圍爐打飛機，我地有我地打飛機。點解要特登開Po引戰，紅唔起又拎唔到第一就要屌人地黎比自已優越感,知唔知個柒字點寫呀樓主。好肉酸呀，同埋好酸呀

mamamoo頭4位

同埋借po宣傳5月15號CB

得四代團上緊去

呢個正常現象黎 世代交替啫

優越感
其實Twice 都唔係好多第一
仲要好多時只係贏音源 係度刷youtube
就扮晒攞第一好勁咁

到底佢地靠乜撚野紅到？

哦，你要人幫手刷呀？比條link黎啦

邊隊冇刷咁清高呀

咁我諗係成團都ON99
耳機聽唔到又唔識叫人教大聲啲個耳機
連自己把聲都唔太聽到既狀態唱都幾奶野

不過唱得差就差
再唔唱好啲真係等收皮

隊隊都有刷lo
其他隊刷得慢代表少fanbase lo
音源最公平，咁又唔贏得？
銷售都係twice 最高，仲要高第二好多
唔好盲反唔該
利申：非once

韓國人似乎唔care呢D
我地有我地屌
佢地有佢地大紅

最撚憎人刷

要聽靚女唱功去左聽iu 泰妍啦
睇女團都係想開心姐

屌原來有post 2

Kpop係垃圾界垃圾 毫無實力

垃圾twice都拎到大賞
吹得脹咩
你地咪繼續唔忿氣囉

反而覺得舊神七正d

唔識喎

其實佢地真係又靚又可愛
但上寫生簿都咪嘴真係好令人失望
同埋講到佢地跳舞
Momo係擔當 無錯係好努力練啲動作 但冇咩個人特色
難怪個陣sixteen jyp對佢評價一般
再留意睇返有某兩位成員 成日群舞都hea跳

邊個

okok 你可以出返去

屌 你班人除左呢句仲有冇其他呀 駁唔到就話人酸又話吹咩
依加冇人酸佢紅 亦冇否認
不過係笑柒佢咁垃圾都紅囉

樣幾好

其實呢D post once忍下口唔出聲既根本就唔會開到2咁誇張
但係ONCE就係要駁辣慶人
你隊野紅得就預左比人討論架啦
唔岩睇就唔好睇
佢地冇實力根本就係事實
講事實點算係貶低
如果樣係實力一種就唔會分偶像派實力派
你地隊野咁多人討論應該開心因為真係好紅
呢個post係比twice hater用既
你地又要走入黎嘈
你咪當我地圍爐酸你地囉
走返出去你地應該會開心D

忍黎做咩
支持once 開火
實力唔淨止係唱歌舞蹈既

fans火力都係實力嘅一種

非曲線
適當地完成自己定位都係實力
無綜藝感得黎但靠綜蓋吸好多粉呢樣勁

明白 唱歌跳舞唔掂 靠成績balance返 ok嘅

唱歌真係唔係佢地個犯
不過樣正係真

你講邊個hea跳？

Knock knock

係成日感冒我就知邊個 跳舞真係唔識睇

真係奇怪，一定實有少部分人忍唔到架啦！你唔可以預期你吊人人地唔吊返你！難道你樣衰我打你，唔通你要忍住話自己樣衰比人打係啱既，然後我吊你唔比你還拖 咩世界

你想還拖咪比啲證據出黎證明twice唔係咁差囉
搵唔搵到先

ONCE最低質就係你
btw TWICE唱歌咁差其實仲算唔算係歌手
好似連偶像歌手都稱唔上
定應該叫做搞笑藝人

Twice sixteen 修音架
好多人畀人呃左入坑
上sketchbook 全世界開咪
得twice 咪嘴播cd
又要成日話比時間twice 慢慢進步
每次mr removed 都求其
一堆走音甚至唔出聲
最難頂係momo 求其呻吟兩句
就話who say momo cannot sing

積下口德啦你
你話人就會有人話番你
大家唔好踩人，一齊super好唔好

廢話就少講，你仲覺得自己好好笑

好啦

其實係某幾個once低質無腦姐

仲記得有條友改個名屌左twice一句

成班護主犬即刻發哂顛話人引戰

開post話(稱讚)番人地個團

幾個傻仔自己圍內極盡抹黑鳩up之能事

推左2,3版自己收左皮,以為好威威

一黎中哂人計二黎自己幫twice招黑

幫自己團招黑多得呢啲腦殘唔少

yes 某幾個真係好癲

我都記得呢單野

真心唱唔到得樣就做model啦

隔離開哂名啦 冇第4個架喇

model都唔係睇樣就做到 日雜果啲都可能得

近幾年黎講，真心最廢既所謂天團

成日話我地係咁踩 咁唔忿氣咪搵證據駁囉
不過我由post 1睇到post 2再睇埋出面屌once既post都未睇到證明佢地有實力既證據

Once咪講句進步緊架啦 俾啲時間佢地

Once:
1）佢地忙呀，冇時間練歌
2）慢慢黎啦，進步左好多喇
3）吹呀，唔唱得都拎晒大獎繼續紅
4）sana病左呀，所以唱唔到
5）樣同運氣都係實力

今年大獎係佢地我就唔再留意kpop

咁希望佢地攞到

mamamoo, blackpink

容乜易 ichart改到得番五榜
仲要人地cb前改制 成條紅地毯鋪左出黎啦

終於有人講左我想講既野
完全唔明佢紅係邊
明明仲有更加多實力勁同樣算好既團

拎硬啦 仲要cb 2次
唔係為獎係咩

到底少時會唔會拎大賞 真係放長雙眼睇

驚死人唔記得佢

不嬲d大獎都係睇人氣，公司多過實力，當大型show睇下表演咪算，

冇乜可能喎 上次cb都冇拎

同埋佢地都唔需要呢啲野啦
個人發展得好更加重要

睇下菊花肯唔肯出d力谷黑粉做下攔路虎
rv應該下半年都會cb rookie後勁唔錯但始終做唔到咁大勢

問題佢地拎唔到又會俾垃圾once酸

人地講twice就話人地係抹黑叫人比source,

自己抹黑人地問番佢攞source就扮睇唔到

出到首神曲先得 rookie好煩 之前d歌到依家都仲loop緊

講開個人發展， twice上岸之後單飛既話，應該無邊個solo會成功，樣靚果d走去拍戲就應該無問題

唔係話咩 人地一個泰妍已屌打
聽下人地唱live先啦 就30都完全無問題
長玩長有

屌完 twice 再bin一bin once

佢地無乜邊個夠料單飛 練習十年個個都唔得啦

韓國人不嬲聾的傳人
我地覺得好個d佢地唔識欣賞
反而d煩膠歌好穩
iu+gd都俾人截糊 呢d唔pk60幾次都唔得啦下嘛

就係因為twice無一個實力夠說服力既主唱先會比人罵佢地唔值咁高人氣，而且平均唱歌實力都好低

SES有Bada 少時有太妍
到底新一代女團可以有邊個 孝琳恩地果啲就論外啦

JYP 去拍戲咪淨得Suzy
Twice 平時連綜藝都怕怕醜醜
邊有可能單飛拍戲呀

suzy拍戲都麻麻架，但樣靚人氣高就做到女主角啦，而且勁多廣告接

個人ost都冇就知道咩料啦

Nayeon 淨係睇個樣可能得
子瑜做下廣告明星
淨係諗到呢兩個

孝琳恩地都唔新啦 新一代有wendy 歡迎提名

講樣應該就日本個3件啦

睇好rose同jennie 浸多陣應該無問題

新一代mamamoo包攬頭四位

諗到Wendy Yuju Solar 輝人
個個都好似差啲野咁
不過佢地都係出道兩年左右姐仲有大把時間

率智，Yuju，世正

單飛除左實力仲有國民度 樣都唔少得
除左solar同輝人勉強可以之外應該唔得啦

rv wendy
gf yuju
mmo solar
lovelyz 都ok 但我唔太熟

志效啦，唱山歌一流

率智算唔算新一代 2015先至出名

你唔會覺得我改左名認唔到我掛

mamamoo其實個樣有無執 佢地個樣有啲整容feel
利申無留意佢地 無踩

講實力好多都ok, 但國民度既話可能要靠拍戲/綜藝主持先升到

睇過一篇野講Solar好少舊照 因為佢係脫北者加大整過
好假但好好笑

媽媽毛都叫整容樣？佢地擺明唔係sell樣啦

脫北者

利申外人睇佢哋 似得solar 靚樣
其餘唔可以話好靚 但都唔算差嘅
但人哋唱歌勁 啱返身份 夠晒啦

清純華沙一定冇整

search返原來率智都近30歲，但佢唱功真係好好

30都唔係好老姐
理論上就唔會咁快唱到爛聲…

同中共講自己進步緊一樣

率智出道耐喇，
唱功算女idol 最top 果堆，大器晚成

外國人連韓文都未必講得正
拍戲盞變笑片
有份拍都唔會擔正

Kpop有咩知架話人無實力
Kpop本身已經係垃圾

Kpop公式=靚仔或靚女加色情意淫舞

香港人聽Kpop已經係個笑話
唔計Kpop前已經識韓文慨人
成首歌唔計當中韓文
可能有慨英文或普通話既部份
大部分根本唔明首歌講咩

四代實力女團大推mamamoo

Mamamoo真係好正

原來有人提101系
其實我覺得俞璉靜幾好 不過冇乜觀眾緣

佢點減都覺得佢條頸好粗

btw原來香港都幾多once

FanMeet 啲片真係可以笑到黐孖筋

車厘龜solar

唔一定要識聽先聽得既
我就唔信無人睇動漫睇日韓台劇

再撐下twice 先
覺得idol 既實力唔淨止唱歌
jolin joey 唱跳夠勁但唔會有咁多fans

開到口話某d成員係fill真係第一次

呢啲野都係各花入各眼嘅姐
諗諗下少時喺多人團黎講已經冇乜fill嘅感覺 成員個人活動都算唔錯
但依家真係有啲團係為多人而多人

想當年佢地走勁多之後出坑 入kpop坑

真係未聽過有飯會講到出口有fill member

本命比人酸左好耐 我已經懶得再駁 自嘲下都唔得咩

女團只睇mamamoo 場場食CD

twice樣普通，綜藝感炒車，唱功又冇，跳又唔係最好，究竟點紅

非正式統計80%mamamoo fans 只會係公海出現

個post 冇郁過

頸粗好似唔關肥瘦事喎

rv,bp個post落咗水底

係既咩 腳就話姐 原來頸都唔關事

有追post, 冇推姐

音源就話刷姐,連post都要刷呀

入親音樂台啲kpop post都淨係post圖 冇咩好推

佢要打飛機就唔好阻佢啦

好似覆錯

人地話落左水底喎,咁我係咪要去推下浮番上水

Twice 只可以叫做係idol，十世都做唔到真正嘅歌手

btw恭喜EXID 第三個一位

啱啱特登入去睇下rv post
原來個水底都係一個鐘前

我話mamamoo個post 我好想佢郁

咁又當我抽水呀？

Mamamoo post 有無傳送門
搵唔返

個個都睇緊門面套劇嘛

搵到了，去左水底

on9

twice好威威
rv,bp 啲十線團就彈開啦，憑咩同twice鬥，
人地唔止youtube,連post都刷埋，邊有得鬥

一個鐘前咪水底囉，twice長期音樂台置頂，認真刷長期係公海添呀

痴撚線，你心理真係好唔平衡下

曲線推twice？ 5月中cb

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[1]新論壇新開始

咁都比你發現

公道d唔好圍爐小圈子 投個票再講

呢個post個正負評都反映哂啦

偽造民意 once唔上連登

下 呢到都小圈子

post 1先最直接

無可否認 多賢真係垃圾

公道啲講
日本幫個3個加埋周子瑜算跳得唔錯
尤其mina學咁多年芭蕾舞 啲姿態起碼優美
做左好多年練習生個元祖3人 咁多年都有啲功力
剩低個兩個....唔知係hea定盡左力都係跳唔好啦

佢地啲舞係女團中算超級易跳
同Blackpink, gfriend 定rv都爭幾條街
人地仲要跳完唱 把聲都咁穩定
都hea跳真係應該檢討下

利申：跳cover 5年

唔推垃圾

豬朋友已經被人遺忘左

其實煩唔煩，成日都有呢啲月經post，講真你講黎講去都係個啲，不如慳返淡氣暖下個胃
照你咁講，又無實力又靠樣紅，係咪應該唔捱得幾耐？
就算你開多幾十個，百個，千個post都做唔到啲咩，既然你咁唔鐘意twice咪熄撚左部電話電腦唔去睇，又無人逼你睇
久唔久就有呢啲月經post真係煩到嘔，只係不停招點，不停引戰
btw，我都覺twice唔應該咁紅，搞到啲碟愈出愈貴，愈出愈多

睇完佢地再睇blackpink d mr remove真係好大對比

明知咁多呢啲post咪唔撚好上連登囉屌你on9仔 死翻去j momo啦唔好係到嘈 係鐘意屌twice架啦吹咩

你再開落去娛樂台就快改名做twice台

rv exid 清泉

明知Twice唱歌唔好聽咪唔撚好聽囉屌你on9仔

無吹呀，大家keep住開Po就岩啦。
今次首signal一定破紀錄

兩位清會唔會book場出黎拆掂佢？

asso仔大戰once，大大粒花生

會搵返世清做睇場

其實我都係asso仔，岩呀，不如搵日一齊出黎反twice，我都唔明點解twice會咁紅
但無計，連登愈反就愈紅，其實同學有無興趣一齊支持twice，咁先有機會令到twice跌返落去三線女團

世界笠水王

你地可能同學仔嚟，一齊反twice啦

一開頭出道個時我都幾支持twice架，去到Cheer up TT無再支持覺得佢地真係無特別囉而且真係無實力 另外咁真係喎大把呢啲post做乜7要click入黎睇先 同埋而家係咪無野好講要話人讀asso 而家有ugc offer係咪要開多個post利申我有u讀先

下，屌你以為我呃9你咁，我真係同你一樣都讀緊asso，洗唔洗搵日一齊食個tea順便教下我點拿到ugc offer，我GPA得3點1

既然你咁唔鐘意個post咪熄撚左部電話電腦唔去睇，又無人逼你睇
頂唔順咪脫飯囉

asso個句唔係回應你啦我gpa都廢靠interview

其實都諗住識下朋友r水吹，大家都係反twice，見同你咁好傾，搵日一齊出黎傾下計，最多早餐我請，原諒我呢啲死毒撚啲錢用黎養我老婆

唔講我以為你係once喎

師兄，你有無聽過呢個世界有樣野叫間諜Spy？睇多啲rm啦
btw我根本從來未曾少少鐘意過twice，我連once都唔知係咩，特別係咩平井桃，食得架？

既然你咁唔鐘意Twice咪熄撚左部電話電腦唔去睇，又無人逼你睇
頂唔順咪cut上網囉

cut上網都未必有用 行下豐澤都會聽到

下，你又知豐澤會播既，我反而未聽過
可唔可以同我講係邊間，等小弟見識下先，有無興趣同我一齊寫返張意見書，叫佢地唔好再播埋啲三線女團既歌

其實我除左覺得佢地廢之外就冇唔鐘意佢地
Once唔好成日屈人眼紅佢地
你打咁多野其他人咪又係繼續講繼續開post
不如慳返淡氣入返twice post圍爐好過

結論: Twice好正好多靚女 我好鍾意 歌都幾ok
不過冇實力 唱歌唔得 同名氣難以成正比

個人認為:
Twice形象好健康
對細路仔黎講 係好靚好好人既姐姐 舞步簡單又適合跳

對男仔黎講 尤其好多超靚靚的日本台灣成員 又有啲會鍾情短髮妹同椰槤
總之好多type既女仔都會各自好吸引一部份男仔

對女仔黎講 twice靚得黎係唔會令女仔起妒忌心個隻
mv造型夠fashion夠靚會好想學twice啲造型化妝
又唔sell sexy例如AOA Girl's day
又或者唔sell 專for男仔清純如Apink Gfriend
又或者唔似 AgB48
總之唔會比到女仔感覺係班死毒撚先會鍾意個啲
另外短髮妹吸引好多女仔fans, Les fans 會覺得女仔短髮好有自己既個性

加上加上 二代女團 天團少時近年淡出 其他團陸續解散
三代女團既時代&全盛時期同二代競爭完後亦都開始已成過去
百廢待興之下 Twice形象突出 加上多靚女 靚日本妹 子瑜國旗事件
吸引好多 日本fans 台灣 韓國本土的同情 對象男女細路都啱
除左實力 都幾值得紅

歌既類別唔同其他團受到規範
絕對唔怕一轉型就仆街
就好似少時每次cb都可以用全新型象吸引fans
都幾佔上風

利申: Apink panda

屌，又有人扮唔係once

屋企樓下就係 部電視display係門口 聽過幾次咁囉

其他都唔多作反對 各花入各眼 但最後曲風呢到就錯哂 twice只可以靠簡單既旋律同洗腦歌方式去吸引班想要新鮮感既人 我都幾敢肯定如果佢地有一首歌fail左/冇左個通俗性就會收皮

sm啲團轉型都好成功 其他公司真係做唔到

個人覺得最大原因佢地紅係因為出身係JYP同Sixteen幫助佢地好多
利申先：不嬲覺得Twice實力好唔掂 樣係有 但唱歌,跳舞,綜藝真係好麻麻 實力同人氣完全唔成正比 同埋想同大猩猩講一句：屌你老母啦 成撚日係KpopStar到話人唱得有幾唔好 自己旗下班人又咁

出道兩年上到呢個位 得樣冇乜實力真係預咗比人屌嫁啦

你覺得我講錯 歡迎插鳩我

專for男仔既清純
知唔知啊粉幾多女飯

見到呢幅圖就有預感成半首歌都會做呢個動作 應該都係洗腦歌

啲清純團女粉多過男粉

公司好咪會變成少時 公司唔好遲早變tara 人紅是非多 越嚟越多偽造嘅黑材料

好撚煩 講夠未
基本上而家全世界有留意K-pop既人都知twice實力係一pat屎架
要脫飯一早脫撚咗啦使你講
人地要鐘意一pat屎你咪由佢囉
佢地明知自己偶像既缺點都仲咁鐘意
呢啲真愛嚟架
收皮啦佢地唔會聽人講野架喇
講多十萬次都唔會有分別

唔撚好再幫佢地增加知名度喇
我等緊佢地仆街架 唔好阻頭阻勢啦

成個post有陣酸味

屌你post全隊最醜果個出黎